Robert Pattinson

Neil, New Batman
Edward, Cedric

唔明點解咁多人反佢
Twlight 係戲本導演爛, 又唔係佢爛
佢未遇到個好角色o者

覺得twilight佢做得好好喎 因為twilight我先鍾意佢 好man

第3張咩戲

tenet

笑得好charm

Good Time

本身對佢無咩好感，覺得佢on99咁唔識做戲
係睇咗套remember me之後對佢改觀

Good Time 同The Lighthouse 必睇

好靚仔

天能佢個佬味LOOK易接受好多

TWLIGHT 小白臉

The light house有個好對手

Cedric Neil

中咗武肺 變咗真Batman喇

Twilight個妝咁柒 而且又冇操過 成個小白臉咁
後期拍啲戲佬味出左嚟就好好多

真心覺得佢係荷里活小生入面算係最高質嘅一個
外型演技揀片能力都好高

Lighthouse真心好睇

西追

Robert Pattinson and the Safdie Brothers

Robat Batinbat

大左型左

好中